[12.8] 今日得12度， 記得一齊出維園做運動呀！

！！